王先生：繳付稅項達到什麼水平才能避免被防暴警察攻擊及辱罵公開信

不如整返個 #WePayTaxChallengeHK

王先生個印就真架啦

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

呢個問題係稅務問題，要問埋稅局

六畜興旺 You win

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

好痴線呀
真係 Chi Na Zi

班黑警交得少少稅就收聲啦

附件1呢？

幣！李嘉誠本人好似唔使交稅，點算？

推

屌

乜又係你呀王生

咁個惡警係咪應該處分？

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

#chinazi

都冇Number鬼知佢係邊個咩

含撚啦毅進仔 佢地真心覺得自己上等人

想睇附件一

投訴警察課︰已收到有關投訴，案件編號為 (123456)。

毅進仔真係好井底
以為自己係金字塔塔頂
真係笑都廢事

之前有post講毅進仔以前工作 個個跟車 樓面 炒散而家咪有升上塔頂感覺

有冇附件睇

Respect

附件一

可唔可以整template投訴 (利申我一年交稅養到一條速龍,但養狗咬返自己屌佢老母)

推。

祝 六畜興旺 義氣雍和

屌你老母王先生

王生好正

*祝 六畜興旺 二氣雍和

老味好啦，講咩老母呀

又出招

up

市民王先生
公函界KOL

雖然好跳皮
但係都要指出其實佢地根據一個巿民有冇交税決定有冇得享用公民權利呢種觀念
係錯
不論邏輯定道德層面都係錯
公民權利係與生俱來

呢位王生真男人
有才華文筆又好
話時話 對上封挑戰書隻揪咗未?

識計數就唔會有毅進制啦

係唔係都打逃稅啦，做咩都犯法，唔差在多一樣。

屌你老母你份糧都係市民出架咋
仲問人交幾多稅
醜唔醜d呀

不了
廢青
無交過稅

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

無聊野就不推文啦

下次一齊貼
我好期待附件

好正呀王生

如果佢有10個單位收租...佢真是要交好多稅

要痴稅單係額頭

push

如果係講交稅多
叫毅進仔過黎奶我鞋底扮狗吠都仲得呀
自取其辱

班毅進仔唔係有黑警比佢做 根本賤過地底泥 低學歷又唔撚醒 頂盡做10年野揾18000

我唔交好多，只係24個月糧，咁我呢年出黎發夢可唔可以安排兩個毅進仔保我唔洗俾人斬？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

想幫王先生含

之前d 信有無回覆

王先生

點解好似無人提聽日8.26 國泰城！急推

屌畀錯負皮
巴打養唔養狗？

熱心市民

六畜興旺 同 二氣雍和 點解
好鬼深呀

唔好分咁多tag,集中火力好打啲.
呢個好明顯係可以打擊佢個專業形象.
呢個主力係用本地打,記者會,FB用.

各位寫下啲投訴信
撚下啲警察都好

仲有差餉都應該罷交或者無限延後交

推，其實和理非有好多野可以做！

家父交稅250k都比狗恰
我都想幫佢問吓咩水平先夠
等佢努力啲生性啲

廢青事務委員會

我沒有交稅，你可以打我了

1507 城門隧道落荃灣地鐵站天橋開始set rb
1508荃錦交匯處往大河道北 一衝
準備set block

from:scout tg

仲pay 咁嘅政府仲pay

佢交既稅咪又係我地出

撚狗咁撚

其實政權於民
有超過七成人話唔再授權比警察
根本警察就要交出警權

王生好波

王先生

文宣巴打

笑左出黎

李嘉誠可以屌爆你了

嘩，有墨水喎

尊敬

二手税

推王生好正

可唔可以整個王先生整合

Laugh die

佢真係好勁抽

好想認識王先生

黑警一年200億開支 咪睇下佢地交到幾多

支持wepaytaxchallenge

其實條問題好似係D路人問先,之後個警察先問番佢交幾多稅
兩邊都戇鳩鳩

六畜興旺

其實有冇覆過佢

王生好耐無見

正想叫樓主貼附件一

已收到你的投訴

lm

俾錢食椒好撚慘

稅局開門去問下先

「六畜興旺」

好心班狗無腦就咪出聲啦
講多錯多

我交得50萬稅，夠唔夠請一隻毅進制來保護我？

廢青事務委員會常任理事王先生

王生 又出黎撚狗呀?
教下班仆街點寫文先喇 毅進仔唔識覆你

凖備零交稅

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我想知要交幾多稅先會有721元朗白衫待遇

cc稅務局

826轉左828

路人話 有納稅出糧比佢地
黑警就問 你交緊幾多稅？

王生又出招

又係你呀王生

ON99佢地交既稅咪又係我地比既稅

學生唔洗交係米聲都可以唔洗出？

唔知會點回應呢

勁

速龍收皮

上次隻揪邀請都未正式回應王先生 班警犬真係好L冇禮貌

二手稅都可以聲大大真係吊佢老母

【黃大仙回顧 | 政見相異街坊齊聲責濫暴 警察面都懵】

【九龍灣回顧 | 防暴警察向德福花園亂射胡椒彈，居民保護家人上前理論】

好波

人人貼住稅單出街, 幽默對抗政權路線

I paid tax, I have stake at society, don’t shoot me

整幅圖將 police 使用武力階梯對應做 tax payment
越交得多稅就唔打

Push

Cls

王先生抽埋no stake真係好中
成班垃圾

唔係喎

王生最近組左個會

條友仔得10000蚊人工

二手稅

我聽個段同呢段好似有d唔同

市民交幾多就唔知，但警員交幾多就好易計

而家出街要帶好多野, 又稅單, 又住址證明

曲線要講明...

咁差人自己都有交稅架
問題係根本唔應該問佢地有冇交稅
答嗰個又弱智,EQ又低
痴痴呆呆坐埋一枱

識玩一人一信啦

咁你睇下條片邊個開口先

#荃灣
1600 荃新天地一期外 禾笛街
狗車6大1細
加1架無logo大車

王先生好野~!!

快手到

好似黑社會收保護費

王生 正

沒有香港市民照顧 屎都無得你班走狗吃
仲講交稅
無大無細
識唔識飲水思源呀 你班狗屎垃圾細菌

王先生肯定係曲線喎...

交到住半山果個程度..

我係話尋日邊個講交稅呢樣野先
唔係佢今日封信

王先生又出招

我要真普選

推
林鄭 黑警 冚家剷

正呀喂

跟住收係櫃筒，兩個月後話無從跟進，交比警監會蓋印存檔

Sorry我講到1999
知道王先生係曲啦梗係
只係想講翻背後個問題
如果我太認真撚我自隊3膠

點解黑警可以唔撚覆？政府唔係一定要10日比interim reply 14日覆信架咩

王生撚狗

721

好好笑

呢個王生真係癲得嚟又有啲頭腦，好撚難觸摸

要不是香港納稅人 你們黑警早就完蛋了

所以依家登完報都比人屌佢唔愛國囉